Dus ze overwoog in haar gedachten (zo goed als ze kon, voor de warme dag zorgde ervoor dat ze zich erg slaperig en stom voelde), of het nu genot was van het maken van een daisy-chain zou de moeite waard zijn om op te staan ​​en het plukken van de madeliefjes, toen plotseling een wit konijn met roze ogen rende dichtbij haar.
Er was niets zo ZEER opmerkelijk in dat; Alice heeft het ook niet gedacht ZEER veel uit de weg om het Konijn tegen zichzelf te horen zeggen: 'O jee!
Oh, grutjes.
Ik zal later zijn!'
(toen ze er later over nadacht, het kwam bij haar op dat ze zich dit op dit moment had moeten afvragen, maar toen het leek allemaal heel natuurlijk); maar toen het konijn daadwerkelijk een horloge maakte UIT HAAR TAILLE-POCKET, en keek ernaar en haastte zich dan voort, Alice ging overeind, want het flitste door haar hoofd dat ze dat wel had gedaan nog nooit eerder een konijn gezien met een vest, een zak of een horloge om eruit te halen en brandend van nieuwsgierigheid rende ze over het veld erna, en gelukkig was hij net op tijd om hem groot te zien schieten konijnenhol onder de haag.
